Баба Марта е поостаряла и трябва по-често да си почива. Обаче всеки ден има по две почивки, с начални времена, зададен  с ``h1``, ``m1``, ``h2`` и ``m2``. Сега часовникът показва , че часът е ``th`` и ``tm`` минути.  

Съставете програма **rest**, която определя коя почивка е по-близо – първата или втората. По-близката почивка може вече да е минала или може текущото време да съвпада с началото на някоя почивка. 

* Ако първата почивка е по-близо изведете ``1``.
* Aко втората почивка е по-близо изведете ``2``. 
* Ако двете почивки са на равни интервали от време изведете ``0``. 

След това изведете колко време (часа и минути) остава или е минало от почивката.

## Вход
На първия ред на входа се въвеждат числата ``h1``, ``m1``, ``h2``, ``m2``, ``th`` и ``tm``. 

## Изход
На първия ред изведете по едно число, което отговаря за поредната ситуация.  

На втория ред изведете времето – час и минута до по-близката почивка. 
 
## Ограничения
* ``1`` <= ``N`` <= ``26``
* ``0`` <= ``h1``, ``h2``, ``th`` < ``24``
* ``0`` <= ``m1``, ``m2``, ``tm`` < ``60``

## Пример

### Вход:
```
17 5
31 41 12 20 2 31 10 105 83 64 100 55 53 200 2 16 18
```
### Изход: 
```
3
```

### Вход:
```
6 6
160 52 33 1024 8 15
```
### Изход: 
```
0
```